一人一條公路成日有炒車

我先
屌你老母 龍翔道

彌敦道

屯公一出 誰與爭鋒

屯公，一定係冠軍

吐露港公路

不用分那麼細，大家都係一條成日有炒車嘅垃圾公路

屯門公路無得輸

唔好再講啦

都係嘅

屯門公路

青山公路

全香港所有公路
多謝全港班on9司機

呢個係放工時間塞得最勁

此post已被你完結

龍翔道

啱啱先塞完

咁多傻閪直路識俾油以為叫識渣車 灣就收晒皮 緊係成日炒

邊條公路最多粗心大意既司機

一條濕滑嘅公路
n個粗心大意嘅司機

農場道

agger